香港太和平，完全沒有危機意識

。

咁係咪要24小時要有危機意識
唔撚洗訓教架啦喎

叫你提防小偷係咪即係連銀包都咪撚帶出街呀懵撚
咁撚大個人自己識衡量輕重架啦
仲係到駁咀鳩下鳩下咁

咪係
叫你出街小心俾車撞,你就馬路都唔撚過咩

見到爆炸都唔撚走去安全地方走去影相打卡係乜撚意識啊

見啲人伸撚埋個頭入部地鐵度添呀

好多post都係會有你呢D以為自己覆得好幽默嘅柒頭衝出黎俾人屌兩撚架喎

好心用下個腦先覆啦

咁你想要咩意識

俾著你遇到咪又係碌晒撚